Теоретичні питання
1. Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту
Відповідь: Якщо дуже просто, то це функція, яка належить об'єкту.

2. Який тип даних може мати значення властивості об'єкта?
Відповідь: Може мати будь-який тип даних.

3. Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?
Відповідь: Це означає, що коли ми задаємо змінну і записуємо у неї об'єкт, то у її значенні не зберігається сам об'єкт, а посилання на участок пам'яті який під нього виділений.